得個背既ccnp 可以搵咩工

工作摸唔到l2,l3 既野
大學又唔係讀果D 野
做緊看更 19k 人工

做it 狗

背答案廢jer 都會有人請?

搵份junior d既network engineer 囉
Si實要人，不過砌得辛苦

擔心扣人工

多數都要扣

我CCNP都係背,於是做左10年IT狗都願減人工去SI做NETWORK ENGINEER,當年15K,2年幾後今日轉左工26K,我知唔係多但俾你參考下

thx 師兄我再諗諗